分手咗就快一星期 點去結識新朋友 新圈子？

我27號同女朋友分手 比佢飛咗
到而家雖然都係每日個心都好唔舒服
但奈何我知道佢唔會再翻轉頭
冇咗佢wtsapp ig Facebook line⋯
以前每日都有佢同我傾計
而家手機長期都係冇人搵
因為拍拖朋友一早已經離開哂我
中學同學都冇得七七八八
已經孤獨到真係翻我一個
以前嘅回憶一直圍繞住我
我都想快啲忘記佢
可惜每一日晚我都依然會喊 好掛住佢

翻工嘅地方冇同年齡層嘅人
都冇途徑去識新朋友 新女性
好想快啲識到其他人 忘記佢
但我唔想落bar 落club
我可以點做先放低到佢
再開另一堆圈子⋯

出去識人
就係咁簡單

點解你拍拖啲朋友會離開你？有異性冇人性？

你識左新朋友呀嘛約埋一齊去打波啦

識我，大家同是天涯淪落人

我分左手成3個月 都係會諗起ex
比耐少少時間自己沉澱下先啦
識朋友可以但唔會抱住搵水泡既心態 唔係只會傷害下一個

利申：試過

我係
Byw你同我女朋友同名

去邊到識

上街識
大把人
香港有難,人人有責

咁你唔好識朋友喇，冇人會想同你做朋友

分咗手一個月 都未放底到
變到唔敢再相信人

我一早唔再相信人 拍拖個陣都叫女朋友唔好太易信人
點知佢覺得我控制佢 就分咗手

已經後悔 但我知道冇用

有出 出完更加絕望

唔好搵舊嗰班喇，佢哋唔會想見到你
唔好搵新朋友喇，你嗰格唔配有朋友

咁你有異性冇人性，就唔好怪以前班朋友唔再同番你玩啦

Same 我既全世界就得佢 每日手機都淨係搵佢
而家有冇手機都冇分別

煲底

你真係放低先好開始新一段
咪撚害人呀

玩交友APP